點睇 ukulele 同 cajon

成日有個感覺彈唔到結他/鼓 or 懶學結他/鼓既人先會玩

當然玩 ukulele/cajon 玩到出神入化既人另計

攜帶方面

但冇左baseline 真係差咁d

其實直接學結他同鼓就自動識埋

但係帶支結他都唔係差得好遠

如果貪方便既其實conga d 聲仲好聽，不過一定難好多

唔洗學，易收藏

Cajon好好聽架
如果係d淨係識打basic beat既人 加個沙鎚都夠皮

識打鼓又識Cajon
利申 廢女人

會唔會踩埋 tambourine 之類

玩邊樣先？

冇鼓底 好難挽cajon挽得叻
鼓易過Cajon 多聲多配搭好多

慢慢挽

打marching

係呀 冇鼓底未必夠力挽cajon
始終有一定重量！

挽你老母
冇力挽就練大隻d

咩都唔識就咁學 其實都難試上手

D 線按到手指痛

Ukulele玩得勁可以好正，同結他係完全兩個feel。但而家d人學ukulele都係for fun,貪佢細細個，禁線又唔痛

我都知ukulele 可以好有自己風格同玩得好勁，不過好似好多人多貪佢比結他易學同携帶先玩

ukulele 好難聽

唔明點解d人鍾意

ukulele如果淨係聽d低技巧型既歌係好悶，可以試下聽d大師彈ukulele,一定會顛覆你對佢既印象，例如jake shimabukuro既while my guitar gently weeps同Dragon

鼓點見得易過Cajon?
如果你話由零學 鼓係講四肢 cajon你可以兩隻手基本上玩到好多野
利申:識打鼓但玩cajon多

而調返轉講亦唔見得cajon易過full set好多
講入門一定cajon易入d但係對自已有要求要玩上去既話 cajon都有full set無既元素係入面